想買全新歐6Hiace 有冇agents介紹

如題 想出部全新歐6Hiace
暫時想買豪華版 想知會有咩offer同咩價位
係Toyota官網睇到都要32萬左右

請各位巴打出招

輕輕一推

有冇人出左歐6hiace

靜啦屌

都係15年死期，何必揀toyota ，大把正野

巴打有何高見

benz

事關唔係跑gogovan
係跑地盤 hiace會實用啲

有咩關係？
不過hiace耐操零件通街都有都真係賣點黎

可能身邊見親做地盤都係hiace
而做運輸多數都係H1/Benz/vw
同埋hiace整車冇咁貴 工程車粗揸易捐壞係真